岩岩睇完復仇者 你問我答

盡量唔劇透 純粹想俾大家有個心理準備

最後用咩方法打贏

最後啲寶石點啊

下集再講

未分岀勝負

今集唔係太好睇

ironman死咗點算好

我覺得係大眾慣左公式劇情 儲經升lv溝女最後高潮熱血打爆對面

死凈咩人

好多英雄角色都死晒 包括黑豹 所以我覺得另有內情

哇屌 黑豹岩岩先出咁快死

不過應該下集話咩返去之前啲時間招寶石？ 咁啲英雄咪返哂黎

之前有諗過 但重點係時間寶石巳經被Boss拎左

但博士睇咗十萬幾個結局 得一個先贏。係咪知道保iron man 棄寶石 就最後會係唯一贏既結局而鋪排
？

我諗寶石係巳經無得番轉頭
只不過下集有新角色幫手
但我都係唔相信黑豹戈堆會咁易消失

似係啦 之後可能都係靠time stone贏

蜘蛛仔死得特別痛苦

Save the cheerleader save the world

戈時我一度以為Iron man會死

係 重傷 但佢唔知噴啲乜落去睇落又無乜事

納米料
同補機倉果D料係一樣

姐係有醫療作用 ？

無,封住個傷口

想知佢點返地球

無方法架喇

佢係噴完好似好番晒咁 我心諗

死淨佢一個 rip

Sor bro
邊個黑妹

佢都變左半隻nabela 點會死

唔明dr strange所講既贏係咩意思

可能要贏就要先輸嘅意思？

門口搣飛個個男定女？

女武神

佢無出場喎

男 點解咁問

班DC9而家心情如何？

DC 真心無得揮
淨係今套既英雄角色都玩殘佢

無出鏡 淨係見到洛神被Boss。。

唔想問內容 咪問D無聊野

巴打未睇？

呢套係咪分上下半部?
定係今集就完?

有下集

講真真係好一般

而家呢啲劇情又有幾唔公式呀
龍珠都有啦

劇情我唔敢講好定唔好 但打鬥場面我就覺得

仆制D撚樣劇透哂剩知死左好多人
利申: 仲未睇

1. 點解大佬時勁時廢？

係地球一野秒晒

但就差d輸比ironman team?

e.g. 一下可以隔空扭到war machine 失靈，但同ironman team就打咁久

2. star load累全家

3. 點解博士唔用秘術移走大佬 or 斬佢d手腳

係
入面睇打鬥就唔會失望

最尾係湖度個個scene到底有咩含意

咁一定會有人死既 巳經無出晒成個英雄死亡list
除左劇透左黑豹同蜘蛛仔會死